<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>covid-19 on InfoAlberghi</title>
    <link>https://www.info-alberghi.com/note/tags/covid-19/</link>
    <description>Recent content in covid-19 on InfoAlberghi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it_IT</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 May 2021 11:34:22 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.info-alberghi.com/note/tags/covid-19/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Info Pratiche Vacanze 2021 Romagna</title>
      <link>https://www.info-alberghi.com/note/vacanze-covid-estate-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 05 May 2021 11:34:22 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.info-alberghi.com/note/vacanze-covid-estate-2021/</guid>
      <description>Se progetti una vacanza in Riviera Romagnola, prima di partire leggi qui le informazioni più utili per organizzare le tue vacanze in sicurezza.
Quest&amp;rsquo;anno, pur perdurando l&amp;rsquo;emergenza sanitaria da Covid-19, ci aspetta un&amp;rsquo;estate forse più &amp;ldquo;libera&amp;rdquo;: se, da una parte, è forte l&amp;rsquo;esigenza di sicurezza, dall&amp;rsquo;altra si profilano maggiori aperture al turismo sia sul piano nazionale sia su quello europeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Green Pass, la certificazione verde Covid-19</title>
      <link>https://www.info-alberghi.com/note/green-pass/</link>
      <pubDate>Mon, 03 May 2021 12:07:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.info-alberghi.com/note/green-pass/</guid>
      <description>Il Decreto Legge n. 52/2021, meglio conosciuto come Decreto Riaperture, in vigore dal 23 aprile 2021, introduce un certificato per spostarsi tra regioni (anche in ingresso e in uscita da regioni rosse e arancioni), la &amp;ldquo;Certificazione Verde Covid-19&amp;rdquo;. Non parliamo dell&amp;rsquo;autocertificazione che giustifica gli spostamenti per motivi di necessità, che continuano ad essere possibili, ma di un lasciapassare che consente di spostarsi in Italia anche per motivi di piacere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bonus Vacanze prorogato al 31 dicembre 2021. Come funziona e come richiederlo</title>
      <link>https://www.info-alberghi.com/note/bonus-vacanze/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.info-alberghi.com/note/bonus-vacanze/</guid>
      <description>Bonus vacanza. Prorogato fino al 31 dicembre 2021 Il bonus mantiene il valore massimo di 500 euro. Chi l&amp;rsquo;ha richiesto dall&#39;1 luglio al 31 dicembre 2020 potrà utilizzarlo fino al 31 dicembre 2021. Chi non l&amp;rsquo;avesse, invece, ancora richiesto, potrà farlo fino al 31 dicembre 2020.
Il Decreto Ristori del 28 ottobre 2020 ne ha prorogato la validità fino al 30 giugno 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Covid-19 info per i viaggiatori in Riviera Romagnola</title>
      <link>https://www.info-alberghi.com/note/covid-19/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.info-alberghi.com/note/covid-19/</guid>
      <description>Una delle (tante) cose che abbiamo imparato dalla pandemia da COVID-19 è adattarci a cambiamenti anche molto rapidi di regole, misure restrittive, divieti. Modifichiamo le nostre abitudini o cerchiamo di farlo, adattandoci alla situazione senza rinunciare a fare progetti.
Questa pagina vuole accompagnare tutti coloro che si stanno chiedendo come vanno le cose in Riviera Romagnola e quando sarà possibile progettare le vacanze 2021 al mare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Whatsapp Business per hotel: esempi e consigli pratici da subito.</title>
      <link>https://www.info-alberghi.com/note/whatsapp-per-hotel/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 11:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.info-alberghi.com/note/whatsapp-per-hotel/</guid>
      <description>Il momento storico che stiamo attraversando è complicato. Per chi lavora nel mondo del turismo è difficile orientarsi tra incertezze, cambi di rotta repentini, chiusure e riaperture dovute alla situazione sanitaria legata alla pandemia di COVID-19. Tolte poche eccezioni, non c&amp;rsquo;è albergatore che non si senta in difficoltà: da una parte c&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;esigenza di stare al passo coi tempi, dall&amp;rsquo;altra la paura del futuro e il dubbio su come gestire al meglio la situazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estate 2020 e Covid-19 vacanze con i bambini</title>
      <link>https://www.info-alberghi.com/note/covid-19-vacanze-bambini/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 11:58:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.info-alberghi.com/note/covid-19-vacanze-bambini/</guid>
      <description>Durante l&#39;estate 2020, gli hotel, le spiagge e i parchi divertimento si sono organizzati per accogliere in sicurezza i più piccoli e consentire alle famiglie di trascorrere una vacanza serena.
Rispetto agli anni precedenti alcune cose sono cambiate, per far fronte alla necessità di contenere i contagi da Sars-CoV2. Eppure, la Romagna è stata in grado di trovare un buon equilibrio tra regole anticontagio e voglia di divertimento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
